暴徒想入槍店偷槍 俾店主一野爆頭

NEWS
U.S.
Philadelphia Gun Shop Owner Shoots and Kills Looter
By MAIREAD MCARDLE
June 2, 2020 3:20 PM

(George Frey/Reuters)
A Philadelphia gun shop owner shot and killed a man who broke into his store early Tuesday morning as rioting and looting continued in the city in the wake of the death of George Floyd.

Greg Isabella, the 67-year-old owner of Firing Line Inc. in South Philadelphia, was staying in his shop overnight on Monday because burglars had tried to break in several times in the nights leading up to the incident.

At around 4:15 a.m., the owner saw four men on his surveillance camera who were attempting to break in to the shop, he told police. The men took bolt cutters to the gate, leaving a broken lock on the ground.

The men broke glass when they broke in the back door and went upstairs, at which point the owner began shooting his Bushmaster M-4 rifle and hit one of the men, in his 20s, in the head, according to police. The man died in the store. Police also recovered a handgun they believe was brought by the man Isabella shot.

“He heard them walking up the steps, and one of the individuals who broke into the property pointed a handgun at him,” Philadelphia police inspector Scott Small said to Fox 29. “And that’s when the store owner fired his own weapon, striking the one perpetrator at least one time in the head.”

正，當人地流，一野爆你頭

其實係咪The last of us part 2 既宣傳黎

次次喪屍片最危險都係人

快樂氰化物有一集就係講，槍鋪老闆等呢個可以合法殺人既機會好耐

臨死前應無機up I can't breathe

偷槍未死過？

見現在好多店主持槍守夜，Ｄ looter黎遠見到都走頭，靠Ｄ州長死

有玩過gta既都知

槍舖老闆永遠都係全game最勁

槍鋪比人搶野好大鑊
無論個鋪主諗法係乜
客觀效果係救左好多人

一舉槍即刻死

槍舖係最唔會同你留手

入槍店偷槍＝打大佬副本

德州有冇暴徒？

曲線自殺 合法自衛

寧去民居揾白妹啦

似The PURGE

武裝國度

Biohazard 2

darwin awards

good job

kido

偷槍梗shoot你啦，唔係等你開槍先呀

Kendo

Don’t Shoot. I am a human.

搶槍舖傻的嗎
啲老闆店員好多時本身就鐘意槍, 有練習開, 枝槍都會改到就手
打劫槍舖根本打大佬
隨時啲老闆Hickok45 咁行出黎

佢派曬嘅槍呀子彈呀出去比全市嘛

如果唔係 Leon/Jill 邊度有咁多裝備

同打national guard冇分別咁 老闆仲惡啲

最憎看Ｄ looter事敗，俾人用枝槍指住時，求繞個衰樣

你徒手搶緊係唔掂啦
拿住支mp5 對住佢仲唔雙手擺頭咩On9

快樂氰化物 好撚心你學下英文啦

人地咪一樣mp5對住你

人地專研究開，淨係槍知識實仲勁撚過軍人

右派，尤其係2A，應該會係今次示威後壯大

正常人勁極都係半自動
槍舖咁多槍應該有一兩枝全自動響手

係人都知暴亂緊
點會俾你咁樣瞄到

打national guard 佢哋唔敢隨便還手
有上頭 Media 政府撳住

平民驚尻?
自衛殺人合法 合乎道德

成個德州都係

國定殺戮日

係gta都試過比槍店老闆爆頭

大佬，去槍鋪搶槍？ 你當去7仔攞水，叫聲後數咁易咩？

咁多舖唔搶搶槍舖

全自動美國唔係禁左咩

軍人都會留下手
人哋槍舖老闆合法自衛亂鳩掃都得
根本難打過軍人

勇武國家，啲警察廢嘅， 好似以前啲西部片自己守返自己條村

全自動應該就冇, 正常都唔會有full auto, 短槍管型號都唔會常見
(mp5 打機打上腦咩)
national guard都仲有規矩要守
槍舖唔係營業時間一行入去已經可以打到變蜜蜂竇
咁多年黎幾時聽過美國有人夠膽搶槍舖

試過一槍隊冧個老闆但冇得搶佢枝槍

biohazard4 ，次次買完槍都殺左佢

Are you dumb? What if they looter killed somebody with the stolen guns?

如果姐
如果就可以訂人死罪?

你既講法係比人拎槍指住頭都無權反抗

一定要佢開左槍confirm佢係想殺人先可以郁手

點解唔得

經典

痴撚線

無謂偷換概念
舖頭就係私人地方, 非營業時間擅闖, 就算係賣快餐賣文具都可以射死你

可以用番同等武力
佢指你 你指番佢

fed點知個店主係咪同槍手打龍通殺人？
開得gun shop係有好大responsibility

咁野蠻既?
唔坐低慢慢傾?

冇槍學人搶劫

識玩一定係門口射火箭炮入去先

Left 4 dead 3

左膠劇情 唉

認真?

榴彈都夠做

A well regulated Militia, being necessary to the security of a free State, the right of the people to keep and bear Arms, shall not be infringed.

美國大多數Gunsmith gunshop keeper都係退役軍人

一係打開比賽

911 dispatch asked the victim to shot the Intruder

香港法律: 俾人打唔可以還手，否則告你打交

個老闆通宵守住間舖, 果四條ON9諗住入面冇人

睇太多戲

冇圖又冇片

慘過沖機場禁區

gta 一入槍鋪同條友鬥快開槍

gta5咁 入槍店打劫會比佢射

邊個得閒同你慢慢傾
點知你會唔會為咗搶槍殺埋店主

入咗批新槍都想搵真人試下嘅

係撚

冇新嘅全自動槍
但係禁令之前你可以俾錢去幫你個啲全自動嘅槍登記
而個啲槍有一部份叫transferable machine gun,呢隻就可以自由買賣（雖然講緊10幾萬一枝）

Gun shop 都搶?

可能有應機講I will come back

條友仲撚夠薑過搶銀行

GTA

香港法律不嬲係on9

What are you buying?
What are you selling?

佢指你時

你同佢講

等等 我都攞枝槍先

佢就會等你攞完

peace forever

好偷唔偷 偷槍

要有幾弱智先會去槍鋪

人哋揀凌晨4點
仲4條友一齊去
點知仲有人未瞓啫

同香港教育一樣
你還手就係你錯

香港：
有冇問過業主先？
變咗凶鋪個業主點算？

收皮啦
一粒RPG啡入去咪又係秒

USA: County 13 is advising that you can defend your property if you need to

香港: 你係咪公眾地方打架? 兩個都拉

去槍店偷槍=自殺行為

I am death

應該要重點保護，變咗looters軍火庫就大鑊

咁咪要人開左槍先你先可以再開槍 佢指你都唔一定係會開槍

人地槍店老細 槍法肯定唔差
然後佢地有牌嗰啲全部會受訓練
又隨身袋住支槍
加上環境優勢 同埋偷槍人地係可以立即開槍打你
條友常識去左邊

咁武德充沛既國家唔世界第一都幾難

Rpg

如果係真既話
d槍應該唔洗要

傻的嗎? 屌你老母人手fliter p牌狗

我google Cyanide & Happiness中文係呢個名，呢個唔係係官方譯名？

咪係囉 應該同店主開個會 然後接觸下當地市民聽佢哋意見 再派問卷比唔同持份者 之後搵研究中心分析啲數據 再由智庫組織同政府共同提出解決方案 最後交比市民投票㗎嘛

dealer/manufacturer可以考牌上多級 合法持有full auto

美國不嬲都係擅闖私人地方就可以開槍殺你
合法自衛

點解要咁蠢

投資少少錢去買把槍，再用把槍打劫其他舖頭唔得咩

唔攞散彈嘅話唔會夠佢快

你要知道個種情況下既槍戰最多30秒完，而且對方亦都有槍，只要對方一攻擊你根本反應唔切。如果店主坐低慢慢傾，死既就係店主，幾百支槍流入黑市或者係示威中殺傷更多人

香港人真係唔配有自由

美國人實行緊2nd amendment 賦予嘅自由去保護自己生命財產，你班懦夫垃圾就喺到屌媽拆蟹

係 同連登仔話連登仔同共產黨無分別一樣

其實好似真係呢個譯名, 不過多數直接講英文title多

左膠思想由細已經根深蒂固落香港人腦中

Aaaaaaaaaaaaaaaaada!

有咩好屌
美國法律又唔係香港法律
人地自衞打到啲賊變蜜蜂竇你都冇聲出啦

識玩一定用炸彈炸死佢

送頭

?

咁佢開槍之後你先開？
你咁做囉 我就唔想冒中槍風險

點解同賣槍有分別？都係將樣殺人工具比人

痴線話槍鋪老闆勁嗰啲全部都啱啱玩？

手槍都搞撚掂啦 瞄準個頭已經ok 佢把槍係唔錯但都唔會一槍斃命

屌咪係 死前都唔識享受 求其去偏僻地方食幾件鄉村白妹都已經好撚正

搶嘢嘅人，會拎嚟犯案嘅機率，又點同普通買家？

咁巴打你個名又點解唔叫lorazepam

買槍追蹤到 要槍牌

笑咗
咪一樣

我知 當人無常識咩
攞rpg飛機都爛啦 點同

i can't breathe~ if breathing is without you

唔係有bump stock咩？定係依樣嘢都禁埋？

d左膠仲話要廢槍權

俾我係老細一定Set好枝機槍等你嚟

老細嗰刻心情

【TVB廣告商】和興白花油x頭條日報x賀國慶

大家今日做咗TVB任務未呀

D 州長有政治立場，明就想俾人入Trump 位。

你可以試下飛去美國
凌晨入人間屋
然後同個屋主講：我哋可唔可以慢慢傾

屌你GTA都未打過

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

justifiable homicide

風險同回報唔成比例
奢侈品>槍

點解d luxury鋪唔運走晒佢定走唔到

搶槍要帶槍是常識吧

左膠姐係潛在共產黨員 梗係想廢槍廢除人民自衛既能力

冇玩pro mode?

藍屍：都話美國一定開槍！

民主黨真係好撚鬼

保險埋單

無，ps2年代，ps4 pro無玩呢類game了

protecting my own property is also human right

真 玩gta要打槍舖老闆一定扔個手榴彈入去槍舖

講緊 biohazard 4 pro mode 唔係 ps4 pro
pro mode 殺過一次商人後就唔會再出現

你都on9，私人地方唔係營業時間衝入黎本來就射得

headshot

通常用SHOTGUN,,,,近戰有殺無賠

[行動POST]615全民放假悼念日

假設個袋值$100，賣唔去件野generate 嘅cash flow = 0，但比人搶左claim 保險就generate 起碼70% cashflow ，non-disputes case 仲要2周內到賬。

槍鋪都搶抵撚死㗎喎

比錢買咪得囉，洗乜冒咁大風險去搶

looter, 你係咪唔識英文 ?
唔識返去用google translate 學多幾年英文先好上黎lihk

屌你老母 RPG 你唔講掉粒C4入去引爆佢

The right of the people to keep and bear Arms, shall not be infringed.

佢買得起枝transferable pre86 MP5佢應該唔洗打劫...

玩緊 THIS WAR OF MINE 就知道 LOOTING一定要渣 assault rifle 或者SHOTGUN 先好去,,,

有聲

擺到明戇鳩咪撚理佢啦

美國最強州份

佢地幾時嚟香港射死果三萬隻垃圾

係香港裝修係咪都可以一槍爆頭

係

槍權真係好重要

Heston:

In the next two centuries, though, freedom did not flourish. The next revolution, the French, collapsed in the bloody Terror, then Napoleon's tyranny. There's been no shortage of dictators since, in many countries. Hitler, Mussolini, Stalin, Mao, Idi Amin, Castro, Pol Pot --all these monsters began by confiscating private arms, then literally soaking the
earth with the blood of tens and tens of millions of their people. Ah, the joys of gun control.

Now, I doubt any of you would prefer a rolled up newspaper as a weapon against a dictator or a criminal intruder. Yet in
essence that is what you have asked our loved ones to do, through an ill-contrived and totally naive campaign against
the Second Amendment.

The division美國真人版

又會咁撚醒去爆槍店

買槍有背景審查 你以為班三教九流嘅爛仔就買得？

搶野你難追蹤囉....

柒左潛緊水

好想笑

佢出名電鋸殺人狂

想買槍

竟然冇片

個ENDING 係好SAD

當特價清貨順便裝修

ROB緊保險啫
以前睇個打劫佬走左去美國政府做打劫之類果D調查科
佢話以前打劫銀行 第一樣講既係
大家唔洗驚 我唔係打劫你 我係打劫緊保險公司

黑警暴徒想入便利店偷水 俾店主一野爆頭

民主黨今鋪真係死撚緊

Roof Korean ？

小學雞風紀捉到人好叻叻

吓我淨係揸刀仔

店主殺唔死，轉頭3星有POPO湧入，有靶場都叫有位匿下。

番屋企訓教啦傻仔

-.-

究竟係邊個天才諗到去搶槍鋪

秒

你知唔知道Castle Law？

隔離班飛機友話D示威者係跟香港學嘢啵.

你覺得班人可以有幾聰明

下次試下打「噏」
正字特警

SA好似會 你拿槍個下佢已經打死左你

r began shooting his Bushmaster M-4 rifle and hit one of the men, in his 20s, in the head, according to police

店主用M4

咁點打劫槍鋪？

本身唔for你打劫槍鋪

hickok45
同好

sunday shootaround

英文有待改善

陣間佢地都暴動唔包

示意影片

咁即係永遠都打劫唔到？